前線手足一直都係傻仔

之後啲社運大家都咪再出去
去到最後都係帶個口罩講句加油就夠

加油都無，食黃店咋

依家做backup都共同犯罪啦，仲講呢d

而家先知？ 咁天真？
公務員好黃？

望住班FD坐緊監真係唏噓

人地係出面玩食屌女
自己就勞改出到黎個底花晒
人地10年左右搵夠錢移民
但自己就拎唔到良民證

最慘都係俾 cc toy 水㞗佢哋出去送頭啫
而家又水人食尤门

請尊重前線手足決定出得去清楚知道風險

唔割！！

以前叫人唔好衝 又俾人話左膠

冷氣軍師有免責聲明，風險一向手足自行承擔，佢地無理到關我地鬼事

香港人呢種賤種係唔值得付出自己血汗。就算毛一條都唔應該

見到黃屍又賤又閪，我真心變到支持共產黨繼續執政，等睇你班傻鳩死